快啲去多謝班女偽人同雞

呢排輕起嘅黑白相challenge 係聲討土耳其極高嘅女性自殺率 呢個回教國家甚止禁止女人係國際婦女節遊行 但土耳其嘅女性寧為玉碎 不為瓦全 仍然上街 Injustice everywhere 好彩有啲離地女星幫佢地發聲爭取集會遊行民主
我地快撚啲去問清咗佢地啦 唔係佢地po黎把撚咩佢地對女人唔好咩 不知幾好啊

問佢地係咪反對中共限制集會自由 問佢地係咪想犯國安法 問佢地係咪支持女性有選舉權 問佢地係咪反對議員被DQ

快啲問下护旗手超蓮 問埋佢啲auntie係咪自主女性嘅先鋒

千億新抱又點睇

成日唱出香港女仔心聲嘅Gigi唔通都好支持我地

TVB 狗點點睇

Push

推

身體自主！我地有比何鴻燊屌嘅自由！

Email 同 Miss Pun係時候消失 咪再消費女權同黃藍政見

召喚連登女權閪